皇家馬德里 vs 華倫西亞2

ASENSIO!!!

BBC已死
CIA當立

c 朗出返黎
bale 應該無正選

辛heat map 全紅咁濟
+入2球

辛仔我愛你

以後唔使比阿朗射

出左五月仔

屌你老味兩隻B走啦
比辛上位

皇馬贏到 我一世迷辛

高仔 踢極都起得返身

屌要靠辛仔
到底bb知唔知醜

3:2 我自含

高仔兩下

球王辛
但我地仲失緊分

仲話賣朗比辛上位
你睇真D要賣邊個先啦

贏唔贏都迷

岩岩高仔好博命

贏唔贏都迷啦

靠中場好過前場

哇屌 五月仔

華西成隊狗西嚟

跟

辛仔好似4粒了
宇宙最強拉空氣王死撚咗去邊

踢442 cvi連線
兩隻b躝

依家先出五月
但賓周仲係度

佢咁嘅表現，又唔係契仔
仲點有正選

屌你賓周

佢係佩狗契仔
佢一定有正選

辛仔好有態

賓同繼續炒

死都唔換走賓?

用五月入替卻老係咩玩法

屌你老母又係賓周

阿辛可唔可以hat trick

劇本：
呢季後辛仔仍然畀BB騎住冇正選
下季好似達子咁走人

明明條中場打得咁好
結果真係好柒

飛機馬

賓狗你仆街死啦

又係條垃圾

死撚左去啦屌你老母

幾撚時死 屌佢老母

Bale下年係咪走得

又係賓周馬

躝啦

賓周知唔知咩叫醜啊
辛仔不停carry佢就係咁炒

卻老今場都完全冇得彈

賓周唔死冇用

屌你老母 咁都炒

佢今場晒左4定5球chance

賓斯馬我屌你老母屌你老母屌你老母

賓周

屌你老母賓周

可以坐監

屌你老母空哂都出界

我屌

問題係哩家燒味有撚用咩
不過我覺得唔換賓周走好撚大問題

永續賓周

食屎啦飛機賓

又係BENZ...

全場最廢嗰個唔搞
契仔先係痴撚線

呢個劇整本成真我撐馬體會算

哇 咁都miss

我無試過咁憎一個球員 仲要個球員係自己愛隊

屌 咁都出界

屌

仆街 屌

斷腳死啦含家鏟

痴撚線

屌你老母阻撚住晒
屌

我屌你老母快撚d死喇

屌你老母

痴撚線，屌，空門

賓周最勁

on9

你老母你想點阿

其實佢係咪專登

撚樣

出聲啦，要miss 幾球

諗起最近條賓周篇飛機文真係笑撚左

斷腳啦仆街
我忍唔撚到啦

正選
打地都冇用架啦光頭佬

屌好撚嬲 賓狗幾時死

真係好撚嬲

到底點解條撚樣仲有正選

6 chances..

好似miss左起碼6球

作為一個職業球員真係好多波好難處理得咁差

邊撚個皇迷再話賓周好波 我屌撚死佢

都幾大機會成真
咪話辛仔
連青訓都可以憤而出走你就知

辛5射2入
賓周6射

好笑多過嬲

痴撚線咁都唔入

仲要球球都六碼內

係

屌
本身想有返D口德
決定邊個整傷賓狗 就買佢波衫

光頭佬

sexman 630 哩幾個月咪撚再上水
留一次言我屌一次

邊到有rp down
冇人整我都實整條miss chance片出黎

點解一隊強隊會用賓做前鋒?

認真 迷賓既應該去睇下個腦

賓周訓身買重和波

12m 呢？

仆街啦賓周

2條光頭佬仆街死喇

屌你老母球證

同意 你話領先緊都話忍下
Benz out

個陣又話想買利雲 DYBALA 奧巴美揚是但一個
點解無撚晒聲氣

盲撚咗 molamola

有利雲呢場8:2

喺冇人同佢爭正選嘅情況下緊係hea踢啦屌佢老味

難為辛全場飛入世界波救命波
你老母臭閪賓周炒撚閪晒d簡單波

疤先有

正常少少既前鋒都入到2球啦講真

希望有賓周今場miss嘅精華無限bin c

屌。。難

場場都俾球證玩鳩

唉

中柱

佢地3個入邊 是但買一個啦屌

你都係死左去啦

仆街

邊撚個夠膽再吹奏賓狗 我屌撚死佢

平平哋買muller

食屎啦

講真邊有可能一場炒6球咁撚過份

天滅我皇

賓狗

要靠賓狗同5月仔入波
真係不了

全盛時期賓周可以幾射都唔入

中柱都要躝

咁都有得中

zaza條仆街終於有牌

洗乜要利雲
是但陳7都入兩球

垃圾賓周都有人迷

OK WO 呢個

去死啦仆街

死撚左去啦 陳七都勁過你

利雲黎照樣做賓周後備

賓周馬係笑話

垃圾

達子有睇呢場嘅話真係發夢都笑醒

好撚嬲

邊個仲迷賓祝佢死全家

唔驚比人cap圖屌啦

真心希望賓周斷腳坐監

好彩對面ZAZA都鳩

下場賓周又正選

zaza好波

同意

市面有咩中鋒

多謝zaza

真係要買番個入得波嘅前鋒

玩完

FT 2-2

達子未走坐係後備席既話應該會即刻走

提早慶祝巴塞拎冠軍啦
賓周真係連保球皇都不如

無人會想黎坐benz後備

而家係直程要換
光頭佬繼續死攬

講真迷得佢應該都係弱智
我決定係ig檢舉賓周條死仆街

好嬲

瞓咗冇睇
之前好似有人笑鳩達子會後悔?

咁就跌兩分

山齊士係咪想走？

你老味真係陳柒都應該入到球 七個黃金機會

迷賓黨死全家未

抵死嫁 死光頭佬死攬賓周

睇得出b9未熱夠身

好撚彩對面個前鋒係ZAZA咋

華西有賓周神助
可惜痛失兩分

屌你賓周馬。。施丹一早要換。。。

屌你老母，神級數據

今場有牙朗都唔洗輸 賓周晒左7球都有

哥狗

賓周走啦屌
門前一對一都唔入
搵肉酸都入啦屌

辛仔踢到識飛都贏唔到

要不是辛仔

賓施馬我屌你老母

唔係有問題點會迷垃圾

前疤狗
再加上佢係翼多過中鋒

有冇人數過賓周miss左幾多球?

執到分偷笑啦
靠球王辛咋

法國光頭佬都on99

屌你老母垃撚圾

山狗踢翼

豬腦賣唔賣

好少可咁憎一個球員
屌佢老母

屌你老母,big chance miss 6

賓周生性d唔洗失兩分啦

想問下賓周係咪已經續左約

不如買陳7 都好過見到條賓周

貼比d 迷賓嘅on9睇

賓周馬呢件垃圾離曬譜，屌

屌佢老母幾時死牙冚家剷

咩app 黎

Big chance missed =6

呢家一諗成年都要用條撚樣

你叫D要返工嘅皇迷睇賓周miss 6 次chance
真係情何以堪

申仔120分

拉空依家嘢冇數據睇

買咩前鋒都係撚樣正選啦
望佢坐監或者傷先有用

嬲撚到震

留名睇皇馬官方PAGE D球迷屌柒BENSHIT

真係多謝辛仔救左我地

sofascore

6次

Sexman呢屌你老母

華西最佳中堅

搵bale打正前好過

fb 香港皇區好撚多人迷賓

望住兩隻B 就知今季會雞胸

最尾10分鐘先睇
賓周都至少炒左3球golden chance
賓施馬斷腳死全家

申仔好勁

屌你老母最撚嬲係炒撚完個樣係到扮無野
賓周我屌你老母死全家

你boss點買人架

反賓 盲反 唔SICK波

係咪睇精華先會迷賓

Big Chance missed

踢到退休
life-time contract

冇牙朗真係出事，疤狗死全家啦屌

我真係諗唔到有邊個可以一場炒6球

好撚無奈
吊你老味小禁區咁大個龍門走去射出界

好似NBA咁 有交易否決權

有冇手足同我一樣唔覺失咗兩分 係賺返一分

有朗咪係賓周正選

上FB睇official page
個個都benshit out

成堆精華撚

但今場真係造到太多機會出嚟 係前面嚿屎把握唔到..

精華都迷唔落啦今場

迷賓：冇靚走位邊有咁多黃金機會 又然

其實冷靜D諗下⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

賓施馬你真係無撚用

淨係球單對單都可以射出界已經

擺上post頭

係
做波無問題
負責埋門果個笑料

係有賓周就出事

2比1果時我真係當輸咗
辛仔入freekick我覺得算bonus

阿朗係到6-2 / 7-2了

同包皮一齊落地獄啦

下場繼續正選

卻老今場真係完美carry

official page 大把人屌賓周
hashtag #benzemaout#

吊個老味你射中龍比龍門救出都話姐
你老母閪射出界

聽日炒車死

屌你咪撚貼條賓狗圖
見到佢就想嘔

根本成隊發揮都ok
永遠都係衰係同一個位

好撚嬲
衰過阿俾人大炒四蛋
起碼利真係控制住局勢
輸都輸得心服口服
我地又唔係無攻勢喎
仆你個街一入到小禁區 嗰件垃圾

但係哩場波唔岩用
卻老吊入禁區/角球都冇人接應
晒鳩晒佢D chance creation

拎左盃未 隻賓周好冇意思出黎棒盃

一諗起達子係畀條垃圾逼走就好傷心

官方FACEBOOK好壯觀

病貓

#benzemaout

賓狗上埋twitter no.1 trend
全部屌鳩佢

有牙朗起碼搶返三四球餐士射，
唔會6球餐士炒哂先

成場波真係好好笑
睇住成場撳住人黎打 但差啲輸

躝啦BENSHIT

感動嘅係 外國球迷終於反賓
雖然有人都係覺得佢unlucky

賓周知唔知個醜字點寫
我屌你老母臭閪你唔識寫我教埋你寫

UN佢老母閪咩 射唔中龍都UNLUCKY呀??????

有D球迷仲話佢可以製造好多機會俾對翼...

unlucky都講得出到底有幾弱智

佢個D golden chance
我當你一係入一係唔入 5050 (明明係8020/9010)
唔入機率係0.5^6
屌你老母咁都UNLUCKY?

佢唔交失，控甩都偷笑喇

光頭佬同賓周馬果隻至死不喻嘅SP關係
你哋係唔會明

年年主場對華西都係咁架啦
㩒住佢地黎屌 但佢地一兩個chance就收我地皮